加拿大境內咁多華人其實大把本錢玩野

但奈何個總理唔夠惡太怕死

你估人地法治國家似支那咁咩
司法獨立架

全部響加拿大國家安全情報局開file
親共既全部當間諜論，全部趕返支那

跟法治都可以玩啦，幾十萬人中國人冇做犯法嘢？邊個信